【本港樓市】二手樓價指數連跌五周，下旬有較全面調整訊號

《經濟通通訊社５日專訊》中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，近四周計，四大整體
指數齊跌，四周內出現三次，樓價走勢反覆回軟。當中ＣＣＬ（中小型單位）連跌５周共
１﹒５２％，回軟走勢較明顯。甫踏入第四季，整體樓價有望出現較全面的調整訊號，將會在
１０月下旬公布的ＣＣＬ開始反映。
中原城市領先指數ＣＣＬ最新報１８５﹒５１點，按周跌０﹒５８％。中原城市大型屋苑領
先指數ＣＣＬＭａｓｓ報１８８﹒５９點，按周跌０﹒１８％。ＣＣＬ（中小型單位）報
１８６﹒３１點，按周跌０﹒３５％。ＣＣＬ（大型單位）報１８１﹒３３點，按周跌
１﹒８４％。當中ＣＣＬ、ＣＣＬ＿Ｍａｓｓ及ＣＣＬ（大型單位）於四周內同樣一升三跌，分
別累跌１﹒５６％、１﹒２８％及２﹒０４％。（ｃｙ）

嘩跌好撚多呀好撚驚驚呀

假跌唔計

「較全面的調整訊號」即係點？